Marvel電影部: 將會更重用女性導演和演員

Marvel電影部門的主席Kevin Feige: 《黑豹》是最佳的自家製作, 未來會更重用女性演員和導演

Kevin Feige on the Future of Marvel: More Women, More Diversity, and More Sequels

The Marvel wizard who pulls the strings at the MCU came out from behind the curtain at the Produced By Conference 2018.

Anne Thompson
7 hours ago

With more than $16 billion in global box office, how does Marvel do it? It boils down to Kevin Feige, sole producer of 19 Marvel movies since “Iron Man” in 2008, all of which opened at number one. Marvel’s master is a Boston-born, New Jersey-raised movie nerd who collected ticket stubs, sat through “Star Wars: The Phantom Menace” 13 times and was rejected by USC film school four or five times before being accepted.
..........
Lean into diversity

“Black Panther” was a transformative experience, said Feige. When he saw the final movie, he turned to writer-director Ryan Coogler and said, “That’s the best movie we’ve ever made.” At the junket he told the director, “You’ve made us a better studio.” Coogler’s suggestions for production and costume designers and cinematographer were all better than the ones Marvel had in mind, added Feige.

Feige’s goal for that movie: “It had to succeed to disprove the myth that black movies don’t perform around the world.” He continued, “I don’t want to be in a room where everyone looks like you. It’s detrimental to the project you are working on.”

Add women before and behind the camera

“Ant-Man and The Wasp” has just finished in time for its July 6 release. It’s the first Marvel movie with a co-title female hero, Evangeline Lily’s Wasp, ahead of Brie Larson as “Captain Marvel,” which is the first movie with a woman director — Anna Boden co-directs her with husband Ryan Fleck — with writing credits going to six women and Fleck. “No matter how liberal you think you are,” said Feige, “unconscious bias is a real thing.”

The agencies are stepping up, he said, sending Marvel more women than men for future assignments. “A heck of a lot” of their upcoming movies will be directed by women, he promised.

Rein in costs

The movies will cost more because the above-the-line costs keep going up, said Feige. “Over the years, the actors deserve to get paid.” But he insists the below-the-line stays much the same. “Money won’t solve a creative problem,” he said.
Add comedy

“My favorite movies have comic moments,” he said. From the start with “Iron Man,” Jon Favreau took the characters seriously but allowed them to get into funny situations. “That worked quite well and was a lesson for us,” said Feige. “If you get the audience laughing with you, have a better chance of getting other emotions along the way.”

睇下係咪會票房大跌吖

過埋出年無限之戰仲有撚人睇咩

加黑鬼就變成最佳？

《黑豹》的確拍得好好。

一般水準

只係轉咗個英雄，劇情冇新意

Btw, Avengers 3幾好，睇咗兩次

唔會

Wonder Woman美國票房都好高

你咁講套套都係，你唔洗再入場

因為gal gadot

歐美電影業班左膠真係痴撚線
乜鳩都要拍女人版黑力架版
睇到盜海豪情女人版個trailer 完全係夾硬來做臭個朵

盜海豪情女人版, 開畫票房已打破同系列既紀錄 (而且, 女人版既成本比男人版低 )

乜鳩都女權

你咁樣咪又係另類岐視

人地要平等 你就將人放大

黑力架十中國scientist

有咩野觀眾, 就有咩野電影

只要女權電影賺錢, 就會繼續有人拍

啱啱先有新聞話迪士尼會做鳩Lucasfilm個女權老闆 Marvel你睇路呀

黑寡婦拍埋獨立電影

女權撚：為環保唔用飲管「直接飲」，係打壓女性

洗咩驚

Marvel係天下無敵, 拍咩都會有人睇

唔少連登仔狂屌既《黑豹》直頭破埋美國票房紀錄